點解香港地鐵車廂特別嘈

好多城巿地鐵都冇咁嘈，d人好少講野，香港真係嘈到街巿咁

因為有劣質支那人

有d老西廢老開speaker睇片, 新款手機又冇耳機插

因為黨鐵

認真黨鐵少，但巴士多
黨鐵嘈多數d人講電話同大大聲傾計

以前都唔係咁嘈

ching 有冇試過搭倫敦underground?

Melbourne仲嘈

日本靜到烏蠅飛過都聽到

以前冷氣唔夠勁道門留咗位抽生風車入邊咪嘈
嘈到聽唔到咪講嘢大聲

因為你有錯覺以為香港質素好撚高

香港係太多廢老

尋日明明連續兩班巴士

前面滿晒後面空車

5,6個廢老都係唔執輸逼上前面果部

見識過最討厭係有兩個大陸人，明明係一齊行，但要分開車廂中間同車頭入，然後好似唱山歌咁呼叫對方，真係屌鳩呢班垃圾

我就覺得香港地鐵人嘅噪音算嚴重, 嘈嘅係環境聲

最嘈係星期日d印菲猩猩，又成日跌跌撞撞，把聲又尖

因為香港人就係鐘意大聲講野。

搭過莫斯科地鐵未？

因為後面架巴士有時以為前面大把位, 直接飛站無仇報

講你就講啦
on99

會唔會係因為大多數都係喺地底既問題？ 日本多數露天

up乜春啊？

香港人多野講係事實

應該係條路軌同車卡唔撚Align 嘅問題

係英國佬刻意設計，用隧道行車個風去做通風。

香港架車都嘈過人
將軍澳線去鰂全程吱吱聲

依加地鐵好多人講野？

日本人搭地鐵都唔會傾偈？

根本香港人邊度都嘈

點解唔罷搭黨鐵？

又踩香港人
外國人先係最嘈果班
讀國際學校 外國候生果d先痴線
如若無人之境咁

廣州果d

香港人咪又係支那種，算啦

睇路線 紅綠線應該最嘈 藍線最正常
其他鐵路多數唔係隧道入面 冇咁應聲

我覺得可以接受,但個車箱環境就好似北韓咁囉,應該係話北韓似佢先o岩.

支麻人

個廣播系統鬼咁大聲, 電梯又嘈
背景聲已經嘈, 加埋乘客鬥大聲, 嘈上加嘈

早排睇個離開別井咗好多年嘅日本人訪問
話佢返日本坐鐵篤電話（舊式有實體鍵）都俾人話佢嘈

琴日搭巴士有條廢青講電話講撚到落車成層得佢一個講，大大聲咁係到教人打機Dklm

無計，兒登眼中乜都日本最好

藍線國際學校同黨大學生果幾個站咪又係咁撚嘈，根本冇分別

其實唔算你想要完全冇聲?

因為有支那人

都未見過廢老隔位座 然後大大聲講野

會,離開日本就會.

一定係新香港人 大陸人 南亞人 同埋班工人 香港畀佢地污染晒
得香港人嘅世界先係最美好

仲中意搭地鐵食嘢
有次見到佢哋直情坐喺地下食嘢吹水

比起地鐵，火車靜好多，冇埋大陸人就仲靜

外國人真係好chill 佢地文化係咁 包容下

佢哋用新款手機？

最後有無屌

假膠？

咁香港人傾計又話嘈？
大陸人喺地鐵食嘢又鬧人？
外國人就大曬？

倫敦地鐵搭完直頭聽力受損

香港人出曬名講野大聲ga la去日本旅行就知

所以可以睇定app, 隔1分鐘或隔燈位
尋日係站頭塞車，所以後面連續2班吉車

就算西方國家一樣都有柒頭大大聲傾計同傾電話

只不過香港多廢老廢中出街搭地鐵

外國多數係返工先搭public transport

其餘時間自己揸車

所以public transport少人d

包佢老母臭閪咩，嘈就嘈架啦，話鳩之佢支那人定外國撚

日本係講明車箱要安靜

黨鐵就算無人講野

廣播同廣告音量都超標

D大陸細路係車廂又跑又叫， D廢老鍾意拎收音機直接播聲。

香港細路都一撚樣,老豆老母掛住撳電話唔撚理,尤其係後生o個班.

啲阿嬸好鍾意播啲Audio出嚟

d廢老錄音
同開speaker聽

Real
之前搭85 寶馬山有間日本人嘅國際學校
啲人嘈到呢

香港細路同大陸細路一樣樣

唔中意咪移民囉

倫敦係隔車嘈，啲人唔嘈

搭車你就搭車，要享受安靜去圖書館啦。如果你話普通聲音影響到你，咁你出街見到人生得樣衰係咪要就埋你寧歪面？

收唔到電話所以播唔到片，不過當然都同當地人文化質素有關啦；同埋環境嘈到大部分時間根本講唔到野，尤其所有入咗隧道既部分

唱山歌

我試過兩架痴住一齊黎
後面果架唔洗落客 直接爬頭走左

荃灣線，荃灣到荔景一段路，有冇人講野都嘈過HI

無搭黨鐵年幾，唔記得黨鐵好撚嘈，巴士真係舒服好多

老實講最嘈係個電視機

後生都係啦 搭巴士傾電話傾足全程
落車就收線冚家剷黎

呢樣真係學唔到
黨鐵嘈到個墟個咁

你去開邊到浦？
我帶個喇叭出嚟會一會

呢個只係其中一個原因
事實香港人都嘈到仆街
地鐵巴士都係，特別係巴士
總之兩個人一齊上車就一定係咁傾計
好似得上巴士先可以相聚咁
我搭巴士一有兩個人都齊坐我前後
我就換位，但根本避唔到
前中後都實有人傾計
靜靜地搭車唔得嘅

尤其係啲廣播,反而最靜係啲人.

成大班人（白人）傾計好撚嘈喎

英國車設計問題
行車嗰陣會抽風入車廂所以會嘈
同樣行地底嘅韓國車同支那車就冇呢個問題

同朋友傾下計又俾人嫌嘈
香港真係大壓力

新巴最興係咁
中環上車下次停車上客已經去到灣仔道，中間飛哂站

本土文化

上次搭阪急成車得幾個 JK 傾計勁嘈

真
九龍塘一到放學時間就嘈到pk

香港啲女仔超級嘈
成日細聲講大聲笑
恨不得一野拎碌鳩插入佢哋個閪口到

本身車廂已經嘈
仲要大聲講嘢播片
嘈上加嘈

將軍澳批韓國車好多年前轉咗黨鐵土炮門膠之後嘈咗好多

大大聲播抖陰先辛苦，啲音樂勁吵，又要加一大堆煩到死嘅音效

有時眼訓
如果巴士上嘈到我訓唔到我係會叫隔離細聲啲
真係好唔明聽嘢戴耳機有咩問題

我覺得人既問題算小問題
根本就係港鐵個設計就係唔隔音 , 嘈到仆街
然後扶手電梯又嘈
廣播又嘈
電梯又嘈

assume d 人撞聾

好乞人憎

多支那狗呀

一百個人都唔夠一隻支那狗嘈

地鐵隧道內嘅嘈音

倫敦underground淨係架車已經嘈到你傾唔到計

連韓國都好靜
上次搭左幾日 d人傾計都細細聲
冇人大大聲播whatsapp錄音 冇人唔戴耳機睇片
冇人大大聲傾電話
其實傾計ok 起碼我聽到佢地講野 聽埋一份
但播片播歌傾電話真係好撚討厭

超早返工時間港島線好靜喎

唔知點解佢地明明識都好鍾意分開坐分開行，之後要同對方講野嘅時候就嗌出黎

巴士咪一撚樣 特別係廢老 最無公德

你點知的

西鐵線同東涌線咪靜啲

有咩新款電話係冇耳機插頭

覺得自己比咗錢就可以為所欲為。
比多少少錢（坐頭等）更加覺得自己係大爺，除鞋玩腳趾都得添。

真係唔多覺

Moscow 地鐵都好嘈
冇冷氣加曬開窗

黨鐵部電視最嘈

有次搭車
有個戴眼鏡既肥佬問我點去西敏寺
之後又喺車廂食雪茄
我望望下佢 佢仲問我咩名

根本黨鐵d車愈黎愈嘈

以前都仲有可能用手機傾計 依家根本無可能係黨鐵入面講到電話 嘈到仆街

太靜都未必好
可能代表個個城市好大生活壓力

覺得架車本身嘈過啲人

其實本身架車已經好多噪音
再加上就算冇人大聲講野/廢老播片，全部人細細聲講野都會好雜
呢種唔叫大聲既嘈，而係令人心煩既嘈

支那人作怪

其實唔算嘈
你去紐約坐下紫線，向Flushing
嘈到pk

所以我係睇埋app
前後車唔係痴住行就無問題

古語有云
客家福佬，非漢種亦非粵種

喺外國搭車 食飯

最嘈嘅一定講廣東話

由香討到依家

每次批評黨鐵

都有好多post spin 美國地鐵

人們說支那有臭蟲
支那人反駁，外國也有臭蟲

我發覺香港人忍耐力好勁
我次次好撚眼瞓就會大聲屌 佢地班友先識收皮
但未試過聽其他人屌

佢哋啲笑聲真係永遠都又大聲又高音

行車個陣真係嘈d
唧唧聲 好刺耳

試過係地鐵站出口
發現在場百幾人無一個人講野
會好奇怪

覺得最嘈係環境聲。

去過搭上海地鐵你就會覺得香港唔錯

屌，有畫面

2020年仲有班廢老唔識用電話聽信息
係都要開speaker聽

屌非常認同
嘈撚到仆街
放工想靜下都唔得

真。好似你準則咁
時大時細
不過認真無死廢老播歌
其他人聲都係接受到

唔淨係狗鐵
咩公共交通工具都係

呢樣冇得賴啦
香港人咪一鳩樣

用降躁 個世界靜咗 個人都放鬆d

其實啲人聲唔嘈，最嘈係架車啲聲，入隧道嘈到仆街，係得東涌綫同觀塘綫好啲

仲要唔知點解佢地永遠都係企唔穩，架車一chok就成班一齊鳩叫

除咗班廢老 有時成班女都勁嘈
大聲講 大聲笑

本地d地盤老同廢老都係咁

傾計又唔得 家陣圖書館？唔係大聲講咪得囉

普通話例外 零舍un耳

Foodpanda橡膠穎果個撚屌鳩嗌廣告
屌佢老母臭閪
嗌嗌嗌嗌乜撚

聽住歌乜都聽唔到

Central / Victoria / Picadilly / Bakerloo / Northern 深入地底比較嘈

District / Circle / 其他新線就正常

歐洲metro 好多本地人傾計，又多笑容

同問 搭過就會覺得香港世界級

拎日本比...全球最有文化國家

南亞班𡃁仔先恐怖
嘈得嚟周圍衝撞玩扶手柱 個個體操少年

韓國人唔係出名大聲？

日本個啲一有中學生上車就大鑊 嘈到仆街 大聲講大聲笑 cls

冇乜人講野喎

而家算靜

佢哋講嘢就好似啲雞鴨鵝喺度叫咁
夾bla bla bla 夾bla bla bla 夾bla 夾bla 夾bla EEE （高8度） HAHAHAHAHAHAH 夾bla bla bla 夾bla bla bla 夾bla 夾bla 夾bla EEE （高8度） HAHAHAHAHAH 夾bla bla bla 夾bla bla bla 夾bla
視像會議嗰吓仲嘈，點解佢哋可以無時無刻喺度開視像㗎

咁District/Circle/Metropolitan嗰堆新車有冷氣
照道理隔音都好啲嘅

覺得咁樣勁大壓力

有啲廢老最鍾意開大手機speaker睇佢啲支那野

唔同最好比 唔通同最差比咩

如果靜嘅話 係得朝早 仲要只限係新界往市區方向
因為一係訓覺補眠 一係禁電話
港島嗰班都唔錯
搭咁多次發現住九龍嘅最嘈

地鐵行車時本身就嘈,分貝過百
人講野就要提高聲量

其實講野只要唔係同其他唔識嘅人講，自己同咩熟人講或對話，大聲啲點解就代表粗魯而唔係行使表達自由大言大放嘅一種公民權利同自由，請界定可謂騷擾，用甚麼人的精神狀況同聲線大小嚟決定誰可以接受怎樣的聲量或誰可以發出怎樣的聲量作出談話方式？

我諗樓主坐Piccadilly,northern嘅話會痴Q咗線又有Football wanker又大風又嘈

但首爾地鐵真係冇香港咁嘈

次次都見到佢地同鄉下條軟飯王 video chat

圖書館嚟架喎 downtown flinder另計

有畫面

香港咁少人講野都話嘈
樓主要坐私家車喎
頂多話有啲人特別嘈啫

呢個真

耳機係咪講緊助聽器？

其實會唔會係你哋睡眠時間同質素不足，又少飲中藥涼茶調理身心，所以令你哋自己對身邊所有聲音都存在過份敏感同抗拒性，建議應接受精神病醫生診斷精神有冇出現毛病。

一開車好似聾左咁

因為香港人分秒必爭
Between唔臭已經算好

靜音車廂都嘈到死

我覺得冇乜嘢喎,btw上年先去完.

屌係呀 佢地唔知jm9好鍾意圍住碌柱坐地下

大聲講野係無文化
正常人會知係咩叫合理聲量
你大聲講野騷擾到人
係令到人無左想靜既自由同權利
唔識尊重自己同其他人
唔好歪理合理化

不過見你講野1999都應該唔太正常

下一站金鐘 乘客可轉乘荃灣線往荃灣沿途各站嘟嘟嘟嘟嘟嘟

其實香港人唔算大聲 但係個個都喺度講

搭過 tsarisyno 條線同埋 prospect mira 條環線，好嘈
我都係上年去

因為香港人好嘈 唔會理其他人感受

撘過綠/藍/紅啲線都唔覺得好嘈,仲係可以接受嘅程度.btw唔係武漢肺炎嘅話今年都會去.

想靜，入圖書館，去自修室，一係自己關門自己一個，咁咪靜囉，點解要出到去限制人講說話聲量，係唔係你自己有精神問題先覺得對方講嘢係騷擾，睇下醫生罷啦，都市病

On9?你有冇試過搭tram ga

睇你啲post都知你弱智
嘈到我就係大聲
我屌你老母都仲得
界你老母個臭閪

日本仔D車勁CHOK

錯，因為香港人明白言論自由嘅可貴，就算我被人殘疾中傷都係咁話

根本香港人就CHEAP到極點
近十幾年有支那人墊底,先自我感覺良好
00後就唔知原來香港人個朵臭到死
最近無哂支那人
香港人D衰野就現哂形

香港地鐵車廂唔係特別嘈

冇人話限制人
一直講緊大聲冇文化冇禮貌
同大陸人一撚樣
人有選擇做垃圾既right
你係亞氏保加仔？

大聲唔係由你定，可以量度到幾多分貝水平，先生，請你量過先話人嘈啦，一啲都唔科學同唔專業

屌 啲賓妹都係啦 大大聲嘰哩咕嚕咁
又係度大大聲笑
好撚忟

錯你老母
你係亞氏保加弱智仔

講野大聲等於冇文化或禮貌，這套邏輯你邊度學返嚟，香港免費教育同公民教育有咁教你咩？

大陸死廢佬成日都遇到
屋企人買埋無線耳機都唔撚用 我fd就係

我係覺得大聲咪係
量你老母個閪
嘈大聲不嬲係主觀感受
你係亞氏保加弱智仔

我都試過夜晚11點幾搭見過有人食煙

好，其實你講咩都有網上紀錄，其實你可以講多啲，已經cap咗資料去平機會

仲有冇殘疾中傷呀，？

你係亞氏保加弱智仔
你唔會明context

點解唔擺喺創意台

所以你咪自以為是，當自己係皇帝囉

精神病同弱智都分清，誰是弱智？

分唔清

亞氏保加同弱智仔 客觀中性字眼
弱智係一個medical condition
有咩負面同中傷？ 平機會可以做咩
我怕你有病冇食藥提你

所以黨鐵冷氣係行緊先有風出

講囉冇point，冇理據，呢啲連登仔真係極品

因為班廢老知道

就算班車勁多人冇曬位

只要佢地逼到入去中間位

一定有一兩個on9讓個位俾佢地坐

咁多謝你提，仲有咩想留低俾平機會參考你講過咩

你有病今日冇食藥提提你

好多人開聲播片

可以講係日本呢個國家太壓抑,啲日本人一唔喺日本就放好多.

咁都要賴

你啲post 已經有嫌疑違反國安法
留咗低 你等人上門

其實香港係有殘疾騷擾同殘疾中傷嘅指控，你話你覺得大聲就係騷擾，咁我用你嘅口吻講我夠可以話你現在殘疾中傷同騷擾緊我啦，洗唔洗揾定律師幫你辯護？

港鐵而家啲車風聲大 , 自然乘客講野都大聲左

笑死我跟住讀

你已經有嫌疑違反國安法
已經將你資料留咗俾民建聯同差佬

啲人覺得面對面個陣唔講野得
9UP都要UP下

呢啲咪扮嘢囉，仲以為你想越過法律底線扮大佬，可笑，講明先，從來殘疾條例只有講過健全人讓殘疾人，冇話倒返轉，除非你自認自己唔正常另計，哈哈

殘疾特權，由我玩哂

Btw 我係英國
叫平機會搭飛機去英國
我去接機

20201011 德國聯署仲未到大直路

好，幾時上門？唔上會點先？

食撚咗藥未？

邊一條犯國安法？講唔出呀？

叫咗平機會搭飛機去英國未？
我英國等好耐啦

你已經有嫌疑違反國安法

哦，現在識驚識縮啦咩，你講到咁行，結果又要戴頭盔，可笑

我玩夠 block 先

縮？ 你教我點係香港縮去英國？我一直係英國幾年

你又唔係醫生，冇權過問，定還是你想話你自己係醫生嗎，想唔想知扮醫生都有罪

日本加拿大新加坡馬來西亞韓國都好過香港

係咩，犯咗邊條？原來犯咗邊條咩都唔知就話犯咗，好笑

咁你唔好去香港司法管轄區被人斷正啦，乖乖留喺你嘅英國啦

加上係地面多

我坐Victoria 去Finsbury Park 落，matchday Picadilly 太癡線

不過啲風聲其實幾正

死仆街洗腦電視聲

人哋講緊train你就話tram...

London 有Night tube 服務嘅線係有嘔味

最撚麻煩係啲阿叔阿嬸湊嗰啲𡃁仔 大部分都係開到好撚大聲睇youtube屌晒佢哋老母

我試過凌晨2:45am 搭night tube 由canning town 去Lancaster Gate 有人嘔完訓係座位上面

舖頭食野既話 韓國人真係嘈到爆
但搭車真係好靜 個個默默睇手機
我覺得香港真係要教育下
係其他地方eg. 行街食飯幾嘈都冇問題 因為果d場合係預你咁嘈
但搭車真係好多人想休息下 香港班人可唔可以俾人地靜靜地訓半個鐘

錄音都唔得呀

以前成日見國際學校班生番拎埋部macbook打機

講得好
識鬧中共衰
但自己做錯又唔願意承認同改善
真係劣根性嚟

香港後生唔會嘈

最嘈係呀賣甩呀叔仲有啲講住電話曬命嘅呀嬸

有冇去過外地
全世界得日本係靜

夜晚大把酒鬼啦 香港都係

要靜自己揸私家車喇/的士

Piccadilly唔知入邊個站前會轟轟轟聲
好恐怖

其實港鐵車廂係有靜音與非靜音車廂，如果想靜當然去靜音車廂，當年我有殘疾在非靜音車廂講電話，仲要講啲好敏感嘅議題就係點樣支持標準工時立法，點知隔離果個就用大聲為由騷擾我傾電話，可能係藉口，其實可能係想用話人大聲嚟打壓異見嘅聲音，跟住我唔服，我一直望住自己嘅車廂都冇靜音車廂嘅告示，就同佢講，想靜就去靜音車廂啦，跟住佢死死地氣離開咗，仲串鬼佢你政治打壓我呀？佢無回應就走，最慘條友唔知我係殘疾，一啲禮讓分寸都唔曉，仲話有文明文化嘅社會，以為大聲一定係錯或罪，非常膚淺

又冇特別留意

King’s Cross St.Pancras 去Caledonian Road 途中好嘈

入隧道會熄燈仲恐怖

其實靜音車廂唔係講個電視靜音咋咩，都唔係講緊啲乘客要靜音

所以話除咗台灣日本之外都諗唔到有咩地方嘅地鐵會靜

仲會有老鼠

但都係為咗鼓勵乘客喺果個車廂內靜音

法例就冇註明靜音車廂不能講話或發出聲音，這要自律維持

認真冇咗支那人東鐵而家真係靜咗一倍以上唔係賴
市區線啲舊車用咗30年以上，新車用又支那貨好難唔嘈

西鐵啲日本車就真係靜

禮拜日完全唔想出街
D賓賓永遠講野都係：蓉~~~伯架冷生blang blang blang blang blang

韓國都唔係啦
要睇清楚搭咩線先好入閘 又少扶手電梯

果d車廂內廣告/新聞都夠煩啦，晨早流流成個車廂其實都好靜，係個電視不斷出煩音，火車（馬鐵）尤其嚴重

係旁若無人...
如入無人之境...
乜依家啲人啲中文亂鳩咁嚟...

好精警

你唔識中文一係google一係就收一收皮

其實d轟轟轟行車聲我覺得幾好聽喎

York Road

係靜咗 但係仲有唔少人喺車廂大大聲
已經唔係中年老年傾電話嗰隻
直頭係兩個frd傾吓偈都旁若無人
更甚就係一堆mk仔大大聲
呢啲就真係自己文化水準問題

點解黨鐵港島線咁撚嘈
唔係人聲係車聲

唔係wo
我反而覺得浄係得廣播同車聲
9成人都死氣沉沉 個個都死老豆咁款

其實喺靜音車廂 如果有人傾偈 有冇權叫人收嗲 好撚嘈呀

搖撚到仆街就真

呢個語境好明顯係話佢地旁若無人，唔理身邊啲人照嘈...
你知唔知「如若」點解
係解如果
如若無人之境=如果無人之境
利申：google返黎嘅意思
你自己google完麻煩收一收皮

地鐵共共聲講野都要大聲d先聽到

批英國車已經行左三四十年
同埋因為唔夠冷氣所以設計到漏風搞到好嘈

唔好意思，我哋香港係英國領土，民族屬於Anglo Saxon。

cbd 個area 算嘈wor
係去到zone 2 先叫圖書館

都唔係
上次有3個日本妹係隔離嘈到仆街
大聲講大聲笑

Seoul metro都臭撚到仆街

This is China

黨鐵有靜音車箱，你唔喺靜音車箱本來就冇話唔講得嘢，嘈唔嘈，根本就冇問題。各處鄉村各處例，唔好下下要搬日本果套嚟香港先得㗎。

唔怪得可以摷足成年

女高中生至去年開始，每每搭電車上下課，都會遇到這位變態男子，對方不僅亂揉高中妹「下面」外，還長達一年看到她，就伸出鹹豬手，直到高中生告知車站工作人員，請求陪同搭車時，才當場抓到又變態電車痴漢。事後，女高中生向警方說明，自己在將近一年間一直被同一名痴漢猥褻，對此，犯罪男子坦承罪刑，表示：「每次都看到這個女學生搭同班車，所以就揉她下面。」

有個on9叫托哥
係地鐵站大叫
叫人跟佢一齊唱歌

行車嘈音問題根本要換晒批舊M車走先至有望可以解決到
之前係批舊車轉向架度加漿糊筆同車轆加減震環，甚至整埋本來係用係喺高鐵列車嘅充氣門膠結果咪又係一樣咁嘈

係其實我都覺得唔應該太靜，土過分靜嘅話，反而反映緊城市失去活力。

咁先好，唔好影響到人
日本既新幹線/地鐵，台灣既高鐵/捷運都係好靜

後生唔會嘈

巴士一樣大把人傾電話

得閒約出黎一齊塔車去圖書館
我帶定個大聲公係你耳邊大叫屌你老母一齊塔足全程

好多中年大叔睇片好大聲

本身黨鐵啲指示廣播都勁嘈
加上多廢老

最近無晒china 人

咪又係咁劣質
根本香港 d 廢老 係同 china 人一樣質素

大家贂下最近地鐵有無靜到？

呢樣真, 依家都無支那人架啦
但好多香港人大大聲講普通話
竟然放棄左自己母語

你去任何國家旅遊區
聽到最嘈wewewawa既唔洗諗
你就知係香港人

係好好J 加埋個廣播

London DLR / Overground 算靜

利申：非London JJ

好懷念

幾時有得再飛去現場睇英超

假膠無人發現

港鐵附例唔俾在車廂內講粗口，你咁勇，可以喺警察或港鐵職員面前在車廂內試試

屌你

喺唔喺講先，我叫定港鐵埋定位，記錄住你在車廂講粗口啦，如何？敢唔敢試？

我想返去食nando’s多啲

後生先最撚嘈就真

啲路軌嘈到我就黎聾，唔係好聽到車有人講嘢
可能我都係番工時間搭，啲人無咁好心情傾計掛

係，個環境嘈到講緊野都好似做口形咁

underground唔係
Tram都唔係

247都有死老鼠味
索兩索舒筋活絡

其實香港人好撚多嗲
成撚日驚死冇得講嘢咁，又唔知自己講嚟講去啲戇鳩嘢

言論自由可貴，有誰可以斷定邊個嘅言論自由嘅權利比其他人更高等，可以唔洗理會或唔俾其他人行使相同權利嘅自由呢？

我個人覺得有一個叫Peri Peri Chicken 好味過Nando’s

Southampton / Nottingham 有但London 唔見有

去日本靜到，停車時，車廂出面的聲都聽到

堅持言論自由大家平等，無權互相剝奪這種權利

番工時間逼到 尤其係Bank 站月台

不過我見放工啲人開始傾計

敢 時間 地點

好多乞衣喎

咁你去同車站職員講，你要在車廂內用粗口鬧人，睇下結果如何？記住錄起車站職員對你嘅反應喎，放上嚟公開，一定好多人睇，你唔係話敢咩？敢就去試啦，仲等咩，俾埋機會你上位上鏡，仲要有片睇，幾好呀，仲要地點時間任你定，係港鐵就得